連登禮貌運動 Day 51

大家今日點？

Daily fact:
汽水機點分銀仔？
係因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變

想像吓：汽水機嘅電磁鐵會整D磁場線出嚟，唔同質地同厚度會令硬幣撞入D磁場線時產生唔同效果，透過量度磁場線嘅變化就可以分到銀仔。重量同size都可以幫到汽水機手去分

等我用念力屌死你個戇鳩仔

原來濛濛識念力

本月娥祝全港市民情人節快樂
我要同腦公洞房了 係咁先

好的
小心馬上風

樓主好勁，乜𠹌都知

你都幾好野

但係樓主係白痴

我只係一隻昆蟲

加油

好的

祝福你

恭喜發財
新年流流唔屌你老母
過完年再屌